[離曬大譜］HK Express(UO)官網登入買飛系統問題

有無人試過
跟官網指示註冊登入google/ Facebook / Line
買機票時系統自動用左你個account 名
你明明即時改左護照名
最後完成付款後
個電郵竟然用返你個account 名買機票

今日3點 維園見 提早出去呀

自動填入

不嬲用guest身分去買

可以用guest 身份去買

但官網有登入系統
然後自動填入錯既資料
令人明明改返岩資料
最後都process 左錯嗰個

呢個係佢個網既問題
一係就改正呢個問題
一係直程取消呢個function
唔應該係不了了之
等下個客中伏囉

啦樓主情況如何？改名要收錢？間嘢真係好垃圾，我都中伏

UO

唔L 肯改，話太多字要改唔係minor change，以後唔搭。